我女朋友令我R哂頭

鄭欣宜ILOVEU!

無肉體
得啦你玩撚完啦

唔係識左無耐就扑野先叫拍拖掛

佢同你一齊之前a0？
佢似冇鐘意過你

我識有個女人又係咁
佢坦白話唔想拍拖
但拍拖可以免除好多麻煩
避親戚朋友追問、得閒有個人陪玩陪食
可能樓主女朋友都係咁

有冇咁撚大鍋

係
係
我完全R撚哂頭

唔似拍緊拖更加唔係拖緊拖

佢好似放棄左愛情是但同邊個都得咁
係咪受過咩打擊黎

我諗佢當初同你一齊只係以為自己想同你一齊
我岩岩都經歷同你一模一樣嘅事

原來有外來因素 ,但我個女朋友又好似未到呢個逼婚情況...
我都唔知自己do緊mud9了

佢講過唔想理感情問題
包括所有:朋友,家庭,我既感情問題都唔撚柒想理,話好煩

所以你選擇左短痛?
我做緊mud9

有啲人係咁...

人夾人 同佢傾下佢點諗
接受唔到就諗下係咪要咁行落去

我意思唔係單純逼婚
我講白啲啦
我朋友目標為本
想俾身邊朋友佢有拍拖既形象
避開生活上既麻煩
同時對佢又有好處

姐係對我朋友來講，拍拖比單身既好處更多
所以咪拍拖

係 雖然開頭習慣唔到
然後過左一個星期借啲意同佢鬧大交
而家佢block左我 冇機會再比自己心掛掛

你既情況個角色係我?定還是係我女朋友?

我係你嘅角色

我又唔覺佢覺得拍拖為佢帶來好多好處
唔知係咪因為佢既成長背景所影響................

深度懷疑人生
想同人曬命時又諗起自己既處境就知好撚核突了

我而家學識左一個道理
唔適合嘅真係唔好勉強

食之無味,棄之可惜

棄啦 keep住喺都嘥錢嘥時間 仲搞到你冇機會識其他女仔

咁你又愛唔愛，錫唔錫你女朋友？嘗試感動佢，令佢投入呢段關係。

我會想同佢結婚行一世.感動佢?時間的推移吧

其實條女對你無feel，你再繼續落去都無謂，明明都已經拍拖，佢都可以做到咁，就證明佢唔係好愛你，你除非好鐘意佢，如果唔係無謂等。

講冇用架，行動最實際
比你女朋友感受你對佢滿滿既愛

咁不如你問佢，點解唔係咁愛你。

例如呢

拍拖唔扑野即係耍你呀儍仔

性愛大師

咁點解要同你一齊

咁根本要自己一個啦佢 害人

無感覺多一秒都無用

我都係咁諗,所以好希望明天會更好

或者係你唔夠吸引
不過佢既然咁坦口
我建議分開

我自己賤姐

你哋發生過咩事，搞到佢覺得感情事好煩

個個女仔要既野唔同架啵
我男朋友最吸引我既就係細心溫柔專一
關心多d佢，同佢講野個陣溫柔d

我都知自己既地位身價權力所有野都只不過係社會低等生物,所以今年出盡奶力做好自己

I know that feel bro我都係

咁行定你唔係兵？
唔係水泡？
無第三者？
咪自戀 醒下啦

走啦 佢個人有問題 襯未不能自拔啊c主

我地算唔算叫做特殊案例,都唔撚跟劇情行既

好難....有喎....我分析左佢平時既生活習慣+社交圈子+活動範圍綜合得出既結論
呢3個情況要出現既機會真係好好好好好低,妄想就有機會有喇

都唔知你拍嚟做乜？

條女呃飲呃食 都唔呃精液，樓豬戇尻仔

未到最後我都唔要放棄!!!拍拖都要有體育精神!!!係愛同責任!!!!

呃飲呃食都無先慘呀屌你
個定位完全錯撚哂程序

我個隻係我鐘意佢，佢又對我有feel，但係一齊唔到，到依加重保持緊呢d關係

咁你係另一個CASE喇
好似叫做友達以上,戀人未滿

拿 咁老老豆豆 佢似唔係中意你囉 愛能令人改變一切的

好撚老套

咁你咪問佢 你當我係咩

我盡力吧,唔撚講咁多,做最實際!

扑咗未

未

咁擺到明就對你未有安全感啦！
即係話，佢好怕自己投入左段關係，但到最後又一切一無所有既感覺
佢好怕對你太投入，太依賴，
到最後你唔要佢，佢又變到自己一個

佢同你拍拖，係因為佢內心好想有個人陪
有個人比佢依靠，唔洗成日都一個人
但另一方面，佢又好怕自己比人拋棄
所以佢內心係想同你一齊，但又唔想講到咁白
索性話對你無感覺，暗示你再展現多d對佢既愛！

所以，巴打最好你就唔好咁易放棄！
多一d同佢傾計，探討佢心入面諗緊咩
千其唔好有一刻比佢感覺你唔重視佢。

另外，我個人推測，佢話唔愛你
可能係因為近期你做得太多自己野（縱然係佢咁叫你）
佢覺得你開始唔再需要佢......
係好矛盾架！但我覺得佢大機會咁

加油啊

尿生尿太

其實而家好多人都有呢個問題
你女朋友只係慣左有你, 而唔係中意你

除咗“唔想畀熟人知”之外 其他差唔多中晒我而家嘅case
成日要鼓勵自己堅持落去 但當我一灰就會收皮 因為佢唔會做啲咩去維繫

on9仔 你憑咩叫佢做女朋友 根本就係一隻兵 傻尻兵

咁佢都講到明當你係朋友only 你醒未呀？

樓主 得罪講句 你投入左自己嘅世界 快d醒喇 on9仔...唉

收皮 根本唔係叫拍緊拖 似係你單方面覺得一齊緊

完全正確

利申曾經經歷過一樣既掙扎，後尾發現完全係自己一廂情願兼自作多情

佢幾時生日？生日做返d野

屌醒樓主好過 仲要做小狗討佢歡喜？？而且又唔係真係女朋友

理性既女難求呀

可能佢受過傷先唔想投入咁多
把口講到咁唔care 咁無情 實際上根本做唔到

我都係咁
不過諗住用時間打動佢

擺明唔中意你但揾個人拍住先

前度都係咁
岩岩分左手

佢之前有冇拍過拖架？

第一二段我同佢係有探討過，佢好認同，所以日後發展真係up to her了

承你貴言

我又唔多覺既

同我條女一樣，分手都唔會可憐我 拍既經歷就係唔撚灰得，一灰就會loop返一大堆問題 加油!

做兵我就諗少好多野唔撚洗煩啦屌你

又未去到咁極端

係咁就慘喇屌

下年

所以就係特殊情況

呃緊自己咋
佢愛你 會唔理你？
事實就係佢根本唔愛你 又唔想貿貿然分手 咪拖住先囉

望係咁望

無錯，時間

分享下

冇

呃自己，眾人皆醒我獨醉

因為關係又係大家互相確認。吊住個名

其實個背景咪交代曬 佢根本唔中意你 無謂簁時間

呃自己呃自己呃自己!

可能佢只係想試下出POOL既感覺就求其搵個鍾意自己既人拍..
但係拍拖令佢好攰.. 咁囉?

你真係好理性

理性還理性,我都有小小感性

唔撚係掛..

不如講下你地點一齊先

大將軍

煩唔係因為兵唔兵既問題 係你on9 FF緊以為自己諗既愛情世界 你唔想清醒 都係唔阻你

理性 之前條女都係咁

冇嫁啦

今日同佢探討下先

加油啦, 不過你留得住佢個身都留唔到個心

如若你有ig，可以試post去去呢到: ig: couple.murmur
嗰到有又一班觀眾比多啲唔同嘅好評負評你，同時食你小小嘅花生🥜呢

放手 士兵

分啦on9

騎牛搵馬
你搵緊馬騎既時候 有冇在意過隻牛

你分手幾年後睇返就明我講乜

我係咪你條女？
我咁似佢既

講咪講
根本呃唔到人

咪撚玩啦

巴打, 我和你情況都幾似，你所列舉的
"佢既優點" 個５樣 同埋 "但係" 個４樣都全部中哂

至於 "背景" 方面,
佢都係以前未拍過拖, 任何時候佢都係好理性,
比你好d就係, 次次我問佢係咪鍾意我, 佢都唔會否認

佢家庭背景都同你女友有d共同點,
就係佢初中時, 父母關係因為第三者而決裂,
雖然無離婚, 但係到現在 (超過５年) 都無好轉

我覺得家庭因素係我女朋友看待感情咁理性的主要原因
行動方面, 我決定慢慢咁溶化呢座冷山, 就算有時都幾傷心
因為就算最後我和佢唔可以係埋一齊, 都想佢對愛情多返d信心,
希望她的人生唔會因為家庭影響而變得好孤獨

一諗起自己陪養既心血完全送比下任我就喊出尼

當佢有第二個溝佢既時候，因為新鮮感問題，佢會好快變心。

利申：過來人

同你一模一樣

前排斬咗纜

但個心仲係好痛好掛住佢
而理性又清醒地知道佢既心底最深處係唔鐘意同自己一齊

想死

我已經唔掛住佢了
只係會覺得孤單
同埋覺得好難識下個

認認真真，佢有冇甜過你

係因為好難放低？定係驚下個再係咁

分手前嗰種寂寞，嗰種同個明知冇心拍拖既人勉強維繋既痛，真係唔想再有下次

依家一個人係孤單
但係至少係對自己誠實吖

冇野緊要得過呢樣

係因為覺得好難搵到個人係可以同自己行得耐
好難搵到個人同自己性格相輔相成 互相磨合到

依家覺得唔會遇到性格perfect match了

反而要雙方都有心同埋有返咁上下成熟，
知道點樣尊重差異同埋大事化小

呢啲未真正一齊係好難觀察到
因為好多人對伴侶既處理手法同朋友完全唔同

相信呢個post既大家曾經都係咁樣中伏

唔鍾意你 信我

我唔撚理喇,比心機做好自己...

你有冇對佢太好？

例如?
圍住佢轉算唔算.所有野我做主動,例如約佢行街睇戲食飯,所有野都係我決定我搞,問佢意見會答無所謂.

都算。姐係例如事事都好緊張好care佢? 你付出多過佢好多
Btw 咩事？

都係架:付出比例一定唔係對等,一定係我比佢多.
但問到我付出左o的咩我又答唔出...始終讀緊書暫時無咩實際比較現實o既能力,例如養起佢,有車有樓等等

有冇為佢改變得太多？只係驚你最後換來一句you deserve better

佢無要求我做o的咩,差唔多所有野我都係自發性,佢只要求我成績好,所以今個SEM要好好證明比佢睇.
拍拖之後自發學到既:
1好準時或早到
2有一次考試好博命咁溫書(第一次咁博命,最後係考得唔好,因為達唔到佢既要求,真係好傷心,不過佢都原諒我.同埋真係溫得太遲,但至少呢次係我既第一次.經過呢次教訓,我唔會再咁遲溫書)
3學到做人要笑口常開,比多o的正能量大家
4開始要為自己未來計劃下
5理性發展變得更理性
6要對自己做既野負責
7唔好衝動,做之前要三思
8站在別人角度思考

聽落你都為佢做左好多野，咁佢有冇為你改變？

我3日就扑左啦

算係啦,大家咁話

你勁